95巴絲入黎搞旺個場（137）

唔小心1001左

希望呢個post唔好咁頹

包B出黎 三缺一呀

Coming~

哇絲埋位未呀 等緊你呀

siu hyun zi

第二件送比你，立即將心愛貨品加入購物車。

椒鹽豆腐真係好正！！！！！！

食咩lunch好？

食將軍

屌你老母

💳

碌爆卡定咩

傻婆

食老麥

有無我份

將軍？不了

藍田去中環 你地會搭下線定上線

咁你地一熱身體邊個部位會第一時間出汗

平時落雨中意帶縮骨遮家長遮呢

食焗飯中意撈勻先食定食埋一邊

早餐食多士會唔會飛邊

點會上邊 要轉兩次 又多人

中上線

對眼

唔帶遮

浸湯當湯飯食

飛頭髮

唔係一次

多謝你既創意答案 將軍好快會比你既風趣幽默吸引到

唔係心理測驗嚟㗎咩

一定係下線 綠色線太慢

頭髮

心理測驗結果係將軍會中意左你

線線仲好嘈好臭好熱

好熱呢個真

紫轉綠 綠轉紅

新車熱 舊車好好風

新車仲要好焗仲要成日壞

搭緊舊車好好風 戴緊耳機聽歌唔覺嘈

我係藍田出發 將軍澳過港島真係好快

好耐冇見

好重

我已經減到就快有生命危險啦喎

佢鍾意我 我唔會鍾意佢

你會愛上佢

落狗屎

瑪娃

東張西望宜家究竟咩定位

將軍個食屎啦bb發言都比教單向性

愛回家都賣廣告

個咪
笑到

頭先睇睇下權力遊戲，無啦啦個小妹妹衝入我房

FBI is watching you

報驚
然後零仔乖機接小妹妹返屋企

開台啦開台啦

KC

[內含bam圖]人妻自拍流出

LIHKG @ Android

@長勝將軍

煎pan真係好柒

做乜嘢 tvb依家唔怕啲師奶投訴咩

天文台不排除明日日出前改發八號信號

聽日見工就咁

個post上個禮拜嫁

(有圖) 兩位同學仔開學第一日係廁所做咩呀?

仆街 冇睇日期
膠佐

見工good luck

無槍中

煲冬瓜

天嘔嘔

病發

笑what

原來life is strange 前傳出咗

0102

我是包夫。今年廿二歲。全職廢青。兼職連登95post看更。

睇一個人用咩App, 直接反映左佢啲品味。

一號波！

0237

好眼訓

啦啦啦

好撚攰

訓啦屌你

瞓啦屌你

星期六都要返工？

一直都要 有時返埋星期日

自殺前10秒青梅竹馬突致電 兩人十年後結埋婚

#2

95lm

半個痴線 咁仲有半個呢

咪你

梳囉

Miss me?

唱完K啦咩

kiss me ?

下站到旺角

Fuck you

1830 搭緊西鐵 你問我答

去邊呀

奧運

又話搞旺嗰場 人呢

差人查牌 男企左 女入廁所等

阿婆趴低

[突發有圖］薛凱淇襲擊衝蘭

出黎隻秋 熬得住改名巴兩拳當你贏

電視班細路

改小姐再見

bob叔有新片

新人入黎吹下水

你同村上春樹有冇關係

如果判咗罪名成立就上神台啦套劇

好滯

gogo同盲俠真係好gay

姚子羚露底片段流出

你好

我都想知

新人留名

有呀 佢係我呀哥

除左識行仲識做咩？

捱埋聽日有假放了

佢有冇教你寫下文呀

恭喜你 恭喜你～

發人深省嘅user name

咩都唔識

啊婆上連登

我幫佢寫架
佢淨係教我溝女

咁你溝唔溝到呀

想睡了

個肚仲好飽

做咩改d咁既名呀

玩YS玩到累

仲記得我
去完2轉旅行

Rich

想改名 但唔知改咩名

改名很麻煩

啱呀 所以試下改名

我嘅人生只係得返打機

1215

動起來！

你同你既另一半係邊度識？

1230唔肚餓

衰11

在我心裡你永遠是最美的夏天

95仲讀緊hd，冇女，前路灰暗

仲讀緊書仲有機會識到女
如果想要仔呢到都有人幫到你

最後一年喇，識下女仔又好，逃避社會都好

[7月好猛] MTR驚見透明人間

屌你家姐 好撚大雨

離離難捨 屌你家姐 茫茫人生 好像荒野

Strong

Uc3咁就完咗

好耐唔見娥羅納英既廣告

呀！好痛啊

女人達：搽返啲娥羅納英雪花膏啦

想買apple 但所有fd 都畢哂業

包仔

依家乞食，去之前連PT都辭埋，依家等見工

馬馬

邊行

]

唉

正苦垃圾工

淘寶大特賣
飛利浦青軸keyboard 190蚊人仔

會爆炸的

天貓唔會 (好似係

比多少少買靚d啦
唔好買電子垃圾

好想辭職
估唔到兩個月都未捱到就咁諗

190蚊一個double都買唔到機械keyboard啦

辭辭下就做過世

覺得我都會咁

開sem啦

嘩嗰港姐冠軍

媽咪呀

亞軍靚啲

好難捱呀而家
上上司好似好憎我

double勉強都買到既
但都係要淘寶

有個正常既上司好重要
不過無事既你 it狗多痴線佬姐
愈勁既人愈on99

有學返咪好

0041

想搵間細細地既公司 人事無咁複雜 唔求升職 安守本份咁每日返工 比我準時收工就得

對我黎講簡直係奢望
你仲未搵工??

0119

話說搵工
依加同我中學老死同一間公司
佢係我中學(利申係中四)第一個識嘅人
兩科選修科又一齊收
又係一齊i大
依加又同一間公司
呢d係命定緣份

咁咪好

0202

0207

mad仔睇左bob叔未 今次又計劃失敗

1244

gay

睇左啦

早晨

今日射波，好大罪惡感

joe sun!

真係好
其他人唔知咪得

留名睇今日又比上司屌

馮小姐究竟係咩樣
bob媽同岳母都出過樣

我都想同男朋友返同一間公司

餐肉

呀姨家姐姐夫都有

btw岩岩睇返原來唯一一次陽台做愛計劃成功都係因為隔離房無人住

呢個世界好多人都誤解咗內向嘅人

雲頂夢號

1212

我老婆唔俾我呀妹翻屋企 [2]

睇到好嬲又好心up

今次架船d設施幾大眾化
唯一敗北真係d蝗客

岩岩hd grad 仲未搵工

慢慢黎啦 仲有幾十年比你捱 咁心急搵工托咩
享受多陣人生先啦

1433

一上船就同幾千個支那困獸鬥 都咪話唔驚

無錢無享受 依家都係返part time hea 時間

唔想返學

想做廢青

無錢都可以有大把野做
出到黎做左陣野已經覺得係屋企hea已經係最大既享受

hi everybody

1525，收工未

我差唔多搵工啦

橙

未

想瘋狂去旅行呀

絲打u grad?

我都想 希望幾十年後退左休可以去享受人生

垃圾topup

鄧你個仔慘

聽日番新工 個價都好低 不過番住先

橙 矛人理

養埋我plz

搭單

好呀

包夫 你搞事呀

渣車+送貨都高過佢

幾多

你地有無諗過自己搞生意

ff有
實際想做冇
一皮野都比唔起賣patpat都唔得

我諗住過日本歌舞伎町開間牛郎店 有無人有興趣join

google hktv

冇

好想即刻退休

你會唔會落場跳舞

咩top up 介唔介意講

Me tooooooooooooo

會 詳情請參考Magic Mike

Media

Top up 係咪讀黎都無用

但係 我讀緊啊⋯⋯唔好傷害我嘅心

入場劵only

我都讀緊呀屌

1855

我問你答

Come on

今晚食乜餸

咪臭系

話說今日七月十四我返夜班
決定今晚無野做既話搵套回魂夜出黎睇

男神將軍

你食屎啦

打和 super

張相

小學可能有

真係愛黎嫁

應該有
第5集開頭佢個老表堆同學定唔知fd子都識佢

唔記得HBO定FOX之前有齊全套可以煲

屋企有碟

Me屋企又有碟又有書

文青包

Hbo有

0104

你望下後面

包法廢夫人

包法利廢青

[痴撚線] 董玉娣學生會Pixel vs MC Jin

唔洗搵啦 我就係會長 趙文浩

0654

十連左

發燒
但返緊公司

你個名點黎

從前這世界 我不知道 同時有著妳

新工

等等等

來了

慘啦 就黎全公司女同事都要請病假了

5:30

無人

見大家成日煩俾幾錢家用 整個表俾大家參考下

你地比/諗住比幾多家用

啲腹肌若隱若現了

肚餓

食野

岩岩炒左飯

［圖］［慎入］個鼻做呢個動作會唔會聞到浸怪味

聞唔到

我都聞唔到

我等著你回來 我等著你回來～

嬲what呀

2046

大家食舊時好好食 油渣麵

大家食J係專食J嘅？

大家食冇呂以村先生 垃圾

2323

Memento好睇

0007

0107

呢個公仔幾得意

毒果記者祝小朋友學業退步

0240

好攰 好想收工

膠

0801

Hi肉

小餐肉

Hi袋

前往馬來西亞檳城只需港幣1,530元起，便可感受這個熱帶島嶼的歷史與文化氣息，並且欣賞美麗的海灘及園林景致。城內的喬治市現已被譽為最好的街頭藝術及地下音樂中心之一。如您想發掘傳統事物，古老的木棒格鬥及福建手套木偶戲將不會令您失望。

留個名先

[quote]

新人要自貼

+1

玩到咁大

迎新

咁我留唔留好 要自貼

Come on
我地個個都自貼過

一入黎就要自爆
我怕貼完大家唔肯同我做朋友

先貼為敬

唔洗怕醜 有人自爆埋中文全名添啦
另一個就自爆英文全名

🍍

Have courage and be kind❤️

0rz

Me都想去旅行

Me唔想返學

便便沖不走扔窗外誤墜玻璃縫 英女探頭撿糞被困 男友求助消防

啊婆都上lecture係咩心態？

依家啲後生仔前世未見過人上堂

做到變廢老

點解農歷七月老人院冇人搞ocamp?

諗到成班老嘢妹下妹下咁dembeat就想笑

係就好

肚餓就咬一啖

去去，武器走！

蛇蛇攻！

Hahahahahahahaha

呀呀呀呀呀

avada kedavra

屁股窿

有無人都係對大學無歸屬感

Me

訓

+1 不過反而asso比較有歸屬感

付出唔一定會有回報
良心最後都係會變左狗肺

岩呀

0111

日本SOD產既最強戰車原來已經進軍歐洲！

瞓唔著

醒左

個lecturer好憎榴槤

Class cancelled

咁嬲 姐係遲下仲有堂 依家要搵地方hea啦

食榴槤味嘅糖 然後落堂特登搵lecturer問佢嘢

So quiet

Yes

Bed time yeahhhh

1409

近兩三年有咩日劇好睇
最好係愛情 搞笑 或者懸疑推理

Legal high

古美門之前係tvb睇左

深夜食堂

咁多季有排追

download緊朝5晚9 同埋第一二季code blue

睇美劇啦

In netflix, i trust

我無俾錢睇 我上網睇咋

睇一二季好啦
第三季

香港Netflix好多都冇

對我黎講都ok 因為我唔係成日追劇

差唔多想睇嘅都睇曬

岩岩最新睇完個套係Atypical

做咩唔去痾屎呀

我睇咗啦！

個女仔好Q

主角個阿妹定主角個實習女友

我最新睇完係 White Gold

實習女友啊 扎扎跳 真係Q到爆炸
個聖誕🐧

冇睇過 講咩

佢好有麥美恩feel

講粗口
80年代 口花花嘅 sales

而我不知

前兩日又睇咗一次 strange things
好似就快有 S2

美劇無乜興趣

好多人講Game of Thrones 我一季都無睇過

第一日上堂就比人叫我答問題

通常靚女先會俾人問

睇緊第二季

因為我太樣衰

Stranger things冇睇 唔係好鐘意呢種題材

hi

Hi

Ok

好肚餓餓餓

哇

哇！

2020

哇！！

哇！！！

趕住返屋企食野

哇之後呢

songsun

Sohai

0仔淨係係谷吹水

搶哂你啲女？

你又唔係到吹水

餓餓餓餓餓餓餓餓

聽日要早起

食食食食食食食食食食

仲返緊屋企呀
九龍塘咋

岩岩我都係呢度

去到屋企附近啦

又到了開學季，不管你是 Freshman 或老鬼，滿心期待還是低落鬱悶，都要做好準備！本學期目標：讀書、玩樂和購物都是第一名 (๑•̀ㅂ•́)و✧

GOOGLE Drive is down with the cloud storage and back-up service not working for hundreds of users today!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

篇潮文
咪熱門個篇

頭先仲用緊

我入唔到喎

日撚日6點起身趕翻工 7點翻到屋企
我點解會堅持到

勁

公司好遠？

fans 冇影響 仲 upload 到
I love Google

咩fans

未瞓揮個手

就訓 聽日十半堂

weak now

Gn

Google fans

地盤硬漢廁格後入正妹到高潮

5點起身 22點返到屋企既我表示一齊努力

我覺得我好撚癲

海洋公園啊

cls

Mad你仲癲
加油啦

畫得幾靚

夜夜夜夜

0449

你地唔理me

你唔出聲話我地唔理你
Sohai

媽呀我真係好懶

第時搵工一定要搵份近屋企既工 如果唔係我會日日想唔返

雖然近唔近屋企我就想唔返工做廢青

廢包

Yes i am

繼續weak

一陣返香港

Same

ABC係我係我

Bingo

Strong了

上堂悶有冇解決方法?

1. 上黎呢度傾計
2.走堂

想買對vans

邊款

圖

未睇岩 普通slip on果啲

真想不到當初我們也討厭吃苦包～

打苦包

打胃袋

Z食屎袋

我想買old skool leather
但岩岩睇左成8舊幾水
個底又重

想買 冇買到
覺得vans樣靚但價錢唔靚

Hellooooooo

啱啱睇完愛回家
個劇情 笑到仆街

鐘意睇博士mandy條線

呢條正呀

十仔正呀

在屋頂唱著你的歌～～～～～～～～～～～

食完放提

題
抄十次

HKG+ Plus仔再度俾高登仔逼害！

題
題
題
題
題
題
題
題
題
題

我看不到未來

0400

寧死 寧死

0713

Eric Kwok講普通話都chok鬼佬音

晨早流流笑到我

無多過

你又唔搵人負皮

有名你叫 會走路的胃袋 即係飯桶呀

Code Blue第一季
結衣bb美如畫
山P好mk

1357

戶田

有冇巴絲釣過墨魚，有咩注意

小心跌落水

要煮熟晒佢地先好食

小心個鈎 就到水面個下唔好chock咁大力chock到墨魚離開左水面要小心佢噴墨

成班偽毒

毒到淨係諗過要注意啲咩。

有得去釣墨魚已經唔毒

唉

Fuck my life

Kill me

工已放

想煮好西食
又唔想洗碗

屌你老味 無論男女
肥人個格真係賤啲

Sorry 囉

肥婆

3,4條友排緊隊都可以一野打尖
比人屌都仲可以話｢我禁個錢姐｣
我屌你啦 我唔撚係禁錢既
打完個尖禁撚完錢仲可以笑笑口同班frd講｢走得~｣
比個師奶串撚到盡都可以咁厚面皮咁無恥
屌你老味呢啲肥閪

p.s. 男人黎 廿字頭 四眼死肥仔

你唔講野由至可
一講野就醒起你外型好似呢個冚家產
雖然性格唔閪

唔撚係牙

肥婆bb 食屎啦

有時真係抵啲毒撚識唔到女

不能同意更多

禾刀省蝕/3\

又借啲意叫人BB

居心叵測

Hi 我叫單機包

2333

你問我答

矛淫

😡

0039

這會否變成最後一個95post

單機到完場

諷蓮子變蓮蓉，呼籲閣大餅商停售月餅！

#916

Don't worry be happy

岩岩睇完IT

清香清淡解膩回甘但唔解渴

所以就渴死

你夠膽就繼續開post，我就入去踩旺個場佢

下次試下食完掉左啲碗佢

係至好講

95巴絲有愛

巧簡棟

0340

0345

0412

0427

Why56

Hi bag

咁早strong呀你

圓玄學院一名女子跌入化寶爐昏迷送院搶救

123 321 1234567
234 432 &@-:$")

出面有個post萬六個正皮

起身未

咩post

睇少d成人台啦

偽毒

你？

電單車學牌已攞

You guys

按熱門排序 37頁開始全部都係將軍

咳到肺都甩

唔明

回覆愈多負皮就排愈低

痴返好佢

哈～咩～哈～咩～哇

終於睇曬鋼鍊FA
最尾愛德華高咗好多
小梅都大咗好多

純研究，化寶爐可唔可以燒毀屍體

四日前既post

等緊考 好緊張

你有ADHD

[求救] 有隻自來鸚鵡飛左入屋

日本啲貼紙相機

可唔可以認識番少少畫埋個背景呢？

咁究竟絲打係中意定覺得煩?

95post畫家apple既畫作《包法利夫人》

唔知大畫家又可唔可以畫下我個樣?

我都係

哼

細個俾個老師話有 但係無睇過醫生
由細到大都坐唔定 咩都鍾意玩 但又鍾意訓覺

想知咁多位95過成點

如無意外應該freshgrad?

仲有一年

阻止將軍開post!

但我諗唔到post名！你地開！

Hahahahahaha

諗到了